當初聲大大話攬炒焦土，依家共狗帶頭攬炒，又要驚

搞撚笑

Ching平行時空？轉講「康復香港，時代抗疫」好耐

一直都講緊攬炒wo師兄

我都想問
依家即係炒定唔炒

我係焦土派

支持

藍屍先驚
冇左收成期

最緊要共狗收皮，自由民主支持者無損
樓主收檔啦

唔炒啦，畫面唔靚，屌返d youtuber 算

跟販民叫口號 之後發現唔對路

你收皮共狗都未收皮啦

柒頭 依家係中共玩burnism 但我地係要Phoenixism 去整到支爆
簡單講 依家唔係一齊死 係單方面俾人捅死呀
524 527 街頭見啦

你自己諗下宜家個狀況係套到落去兩者邊個先啦
咪人講你講 執人口水尾啦

連登仔講攬炒係中共自己攬炒 唔好燒到我

葉公好龍

有危先有機

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0